如果香港無左蘋果/壹傳媒會點

之前仲想屌搞收費會流失讀者
而家好驚蘋果做唔住

蘋果有無話有咩方法收開捐款？

蘋果唔會執
佢既存在係要話俾全世界聽一國兩制仲存在緊

經過呢兩個星期, 你明白全部都係黨報的話結果會係點

呆撚柒鳩
仲好意思提一國兩制？
仲有佢係讀者量同動員能力最撚強既傳媒
其他已經赤化得七七八八 可控

連登仔最開心，因為收人錢/要人做會員就係仆街冚家鏟要落地獄

人係會變既
當年高登都大把大中華膠
早排屌佢會員制既人而家就好好珍惜

之前就係
而家我覺得唔會
老實講我之前都反對
因為會流失左一大班 非果粉/較中立人士/c9
無咁入屋

但如果真係會做唔住 我而家十萬分樂意課金

即時課金g持
睇報紙都要比6蚊啦

而家要10蚊

睇新聞要比錢?有冇搞錯?

絕對冇搞錯，記者，編輯，印刷，編輯，全部都有成本，以前報紙都要用幾蚊買。

果d咁既免費報紙，廣告多過新聞，豪無營養，送都唔要。

香港紙媒得返蘋果敢反抗，如果我地香港人唔撐，就冇人撐。

有人話apple daily 唔中立，成日反政府喎。咁我想問下d紅底報紙又唔報事實，明明政府做得唔好，又又偏幫政府，咁叫中立?

你地自己諗諗啦，我就一定撐蘋果，因為香港紙媒得返apply daily會講事實

以前未有網上報紙每日都要比6蚊買報紙

講日日反政府嘅人地唔諗下如果政府唔係有問題洗反佢？

訂閱啦

會捐

有冇國外朋友會係香港搞紙媒

比幾十蚊訂閱佢當支持

攪收費有乜問題
記者 編輯都要人工

真係痴線
排版 編輯 採訪 攝影 全部都係錢
收錢有乜問題

我有解釋下面 自己睇

17日開始收錢
真係care的就比錢訂

果堆傳媒份份国家比錢
免費都得啦

收錢比你地屌
你地用屎忽諗野架